灣仔華仁書院外 發現懷疑爆炸品

【直播】警方約下午 5 時 30 分接報，灣仔皇后大道東華仁書院外發現懷疑土製炸彈，警方代表見記者交代案情。

搵到核彈先再出黎啦

收皮啦
日日喺度嚇人

幾時核彈

又會單單都咁撚好野無爆過Wo

放係中學門前 咩人最想學生死
相信大家心裡有數

黑警就搵一次爆俾你睇，傻強無底線
到時一定全城搵popo埋單

一係藍絲，一係工×會紅絲

係放都唔會放喺啲小人嘅地方啦

一見到李狗就知係拍緊戲

以我所知 全香港得一個老字號組織鍾意係街頭放土制炸彈

灣仔華仁有反送中關注組，藍絲做都有可能